(預言post)呢個星期內將會有最少兩個手足比人上門拉(姓杜既入黎)

首先，尋日生日蛋糕件事本身以為尋晚連登已經大家處理左完左。

但點知今朝起身杜生個page即刻出左個捉鬼post

跟住件事又比佢spin翻起

咁當然香港人們又比佢spin到又掀起捉鬼潮

之後位朋友仔就向國難五金澄清翻

原來係自己人！ 係手足

咁呢大家炒車都算，講撚左200次唔好事後捉鬼都由佢。

今次之不過係一個少on9既手足做左件錯事，道埋歉，大家都係唔放過佢

又話前面做錯，後會幫手兜既？

核彈都不割既精神真係好正

Btw 提翻大家

今次唔止炒車，黑警會係出左樣既女仔道查，之後將我地位手足拉翻去

杜生件事完撚左你死都spin翻起，而家害撚死埋一team勇武bb 你內疚唔內疚？

#蠢係嚴重過核彈

#真心手足快啲走

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

真勇武team IQ冇咁低 完

12

用腦啦 叫你咪撚捉鬼呀iq博士 你係杜狗？

13

14

15

個豬嘴咁新淨，唔似落過場同埋勇武肯定唔會做咁on9既野，勇武對太子站肯定好大感觸，點會咁on9落去食蛋糕

16

17

18

個重點叫你唔好捉鬼，係會害死手足

拉咗俾黑警查清楚咪知係咪真勇武囉

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

唔好一出事就扮勇武啦

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

推!!

真第一次見咁高調又自稱付出好多嘅Team

哈哈
抵死

算啦 就算冇比人拉，比人咁屌法係人都灰機

算鳩數啦佢地1
仲要唔係第一次

無人話佢鬼 佢係戇鳩 仲要係好撚戇鳩嗰隻

真心想幫佢地
好心啲圖遮多啲野啦

真係好撚小氣成個女人咁樣。
又要Tum，沒完沒了嘅Tum

我係國難一定比晒D CCTVpopo
香港人唔撚抵幫

一早有人篤咗灰杜生講唔講都唔關事 都拉硬

Y

拉

國難五金玩夠未

唔好捉鬼唔代表佢唔係鬼
更加可能係共諜
拉

所以我覺得香港人要爭氣啲
咪唔好撚用國金囉

唔好成日講埋啲冇根據既野
勇武唔會錯？
錯係錯屌一定要屌 但唔應該篤灰

屌你個傻9樓主仲推上黎做咩？？

不推文回覆

點解個facebook對話可以爆埋出嚟
痴撚線同出賣隊友有咩分別
豬隊友都係隊友呀 琴晚道咗歉咪算

拉偽勇既機率大過拉真勇好多

唔洗再提蛋糕相關野嫁啦 專心搞左今日行動先
不推文你我做得到

得啦 是撚旦啦 其實香港人好善忘

啲和理非攬撚實三不條約
做撚臭哂 濫用哂不分化不割席
樓主我一邊屌你老母一邊嗌香港人加油 收唔收貨？
大回響你又話人無腦五毛
事實上佢的確做左樣好錯嘅事

屌到底呢單野講夠未呀
完喇好麻

之前ig好興一個叫致偽黃絲們既post

睇完之後得啖笑,真勇武係會默默地為呢個社會去貢獻唔係為左打卡

講到底你笑柒我係偽黃定打卡撚乜都好,我都唔會認自己係勇武

利申:冷氣軍師

係手足又點 正正就係手足
佢地一定知太子有幾嚴重
咁都可以拎黎玩
對唔住 我自己就原諒唔到
不過今日大家focus返行動post先
呢d無謂野唔好再講住

屌

收嗲啦鬼

其實成件事想玩到幾時?兩邊都成個怨婦咁真係好樣衰推番行動po啦

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

我唔明點解個標題要提杜生 關佢咩事 而家督人灰嗰個係佢? 佢係小器但咪將個錯spin去佢到 不分化 thanks

好多鬼係到帶風向
屌你老母一個蛋糕要講幾撚耐

已經有人報左警
善唔善忘唔重要了

無錯你係分化緊

由得件事淡啦

係
等黑警拉咗坐48小時先
睇下告咩罪
期間大家可以繼續估下係偽勇定真勇
代黑警多謝李生提供證據先

講撚咗幾多次唔要嘉年華唔要慶祝生日
仲要事主係一早知情
幫唔撚落 手足都好 喺靈堂慶祝生日就係戇撚鳩

拉

你覺得佢地會比人拉 咁你仲存心推熱門？

再曬時間推呢啲post既
出門口抗爭好過啦

分化完未
再係咁 呢場運動完嫁喇
集中營見啦

啲鬼又想係到搞事

講拉又唔用不推文

你咁撚樣搞法仲話自己係勇武？
成班勇武想打9你地添呀！
你話無左呢班勇武bb?
我都屌你老母啦！
死左果班唔係手足？
宜家唔割，你自己成班人都要識做返d野啦
我唔贊成篤灰報警，
但點解仲要take care埋佢地感受？
死左果班手足比你踩住黎上位？
勇佢老母臭閪啦！咪撚侮辱勇武呀！
唔割咪去太子站前面跪返兩三日囉

黑色五毛警告

真 一唔啱聽就係內鬼
共產黨都無你哋咁惡

本身班狗都唔知個兩友是真手足定假
呢家多識樓主條仆街

唔需要跪 唔好做無謂野

咁都叫鬼呀？你弱智㗎？

明明係佢地自己玩膠仲出晒樣
就算有冇人篤佢灰
黑警都識自己睇相睇樣搵上門啦

唔係好明 點解國難要放D對話同圖上網？🤔

啲撚樣好好笑

仲要係手足（佢哋自稱）嘅話應該知太子站對抗爭者嚟講意義重大
咁都仲要慶祝生日嘅話真係幫唔撚落 咪當畀個教訓佢

btw不推文

小心俾人話係鬼呀好惡㗎班人

關我撚事
第一次都算
第二次同我講貪玩 仲有心咁做
唔撚想知

消費完8個字 打卡呃完like 打幾隻字就想補飛?

講緊捉鬼呢樣野係有機會tk 真係咁難明

一場蛋糕分化

隻手指包到咁，我話斷撚咗再駁返都得啦。

咁你仲開post

可以唔跪可以完左件事可以無視佢地，但唔好用不割蓆同無左一team勇武去綁架人地原諒

咁就原諒佢哋對唔對得住班真手足
咁中意食就入新屋嶺慢慢食飽佢

不如停曬所有行動討論完蛋糕先再繼續？

共產黨呢個敵人好渣架咋，可以俾大家慢慢為個蛋糕嘈完先再打到得。

拉

手足會好似你咁講野 你溫下書先啦五毛

認真講緊單嘢有幾撚錯
真勇武見到會幾撚嬲你班軍師閪知咩
個個係度彈句黑色五毛警告出嚟
攬實呢Team柒頭 又企高地扮聖人
最後分化功效最撚大咪係你班和理非囉
乜都話鬼

Push

真心 如果係自己人果班唔該唔好再比人帶風向 好撚on9

拉去打 想佢供啲隊友

講真唔屌都屌完啦仲可以點啫
我都唔明仲想點 ，係咪要推到佢地去死呀 咪算數囉
大佬話黑警開槍都冇佔十幾個post啦
屌自己人就最叻 影豬嘴又話豬嘴太新淨
？？？？？ 痴撚線批鬥最叻 乜都屌

黑警到而家都味有一個停職

而家發生件咁嘅事 搶住篤灰

有幾錯呀 又話核彈都唔割

太子根本就唔講得笑 真係原諒唔到佢哋
只可以話抵死

弱智 你推夠未？

請各位冷處理
拉

佢敢供其他隊友既話 佢琴日張生日party圖入面既人都會遇神獸

分化撚
拉

玩兵捉賊 最緊要走得快
逃生路線唔少得

[兵法] 實則虛之 聲東擊西

杜生幾十萬fans出個捉鬼po 你唔屌佢帶風

唔止謝sir，連er er er sir都……

你估黑警傻咩

冇辦法，自作孽，想幫幫唔落。

好撚煩阿樓主 推咩撚野 行動post唔推？
佢自己露野 要拉佢一樣會拉 嘈完未

針唔吉到肉唔知痛
雖然呢單野真係唔應該再理
但逼人地原諒係做乜9

班人對藍絲都冇咁狠

哦 原來屈完人係鬼屈唔成又屈人五毛
你都幾好笑喎

再有蛋糕就直接當藍絲私了

叫條撚樣去逐個屌啦

贊成算數，都無辦法可以點算，但我估係樓主出黎用無左一team勇武既理由逼鳩大家原諒佢地，大家先會著撚哂火

勇武個朵唔係俾佢用嚟補鑊架
搞撚臭囇勇武個朵
大佬吖前線嚟架 上得去點會咁低B吖
前線面對緊嘅係殺人政權 冇腦點鬥得贏

叫緊你呀垃圾 #131153

真 我都落去切先

樓豬自已右spin出去（為左𨳒杜生）

你老母比人打撚死左，係你老母靈堂慶祝生日，咁你覺得ok咁大家咪ok囉

同路人=害到俾人拉
藍絲=拉左都係放 無損失
屌到佢道歉 成件事咪完囉
窮追猛打 成班怨婦咁有乜謂
都係果句 唔好對自己人咁harsh啦

啲人唔明背後默默付出嘅人心情有幾嬲
見到屌幾句 又比人話鬼 分化
真係R哂頭

屌你老母係度洗白,食撚屎啦

又話唔講 又要開post霸熱門 想點

兩次啦, 你當人傻仔?

勇武都係人姐，同埋大家對勇武要求係咪太高？要有勇有謀，識依樣個樣，可以幫你擋子彈又高iq eq

真係痴撚線，大把mk仔紋身既上前線啦，依家係咪睇唔起佢地？

核爆都唔割？個蛋糕勁過核爆？

如果真係前線，為香港付出左咁多依家咁就被人大力屌仲起埋底，比我真係你做埋我個份

其實真係好多人捐贈Gear 有冇人求佢嘅，佢自己想出一分力姐，咁如果佢未ready好位抗爭作出貢獻咁佢咪收埋先囉。
佢唔見咗家書都冇人屌佢啦。

屌完佢 佢又道歉 仲自爆埋 我應該點？繼續屌佢？

你唔出聲大家咪無視佢囉 咁走出黎逼鳩大家原諒佢做乜鳩呀咁？

你咪去切囉

好有原則 好型

而家佢收得皮啦滿意？

警棍刨胸骨 彈jj 雞女女女 唉點頂

杜生個post 帶左風話佢係鬼啦 話佢藍絲扮

件事尋日完撚左

你究竟有冇睇我打乜嘢

係杜生今朝出po spin起呀

對於佢地黎講蠢係嚴重過核彈

核彈都唔割係指前線勇武
唔係呢啲偽黃mk港豬衝出黎贈慶
太子站慶祝生日 呢個我老閪都割呀屌你老母

係太子站一班蠢蛋慶祝生日係唔岩
然後另一班仆街直接起底篤灰 仲出賣比POPO (呢班人最撚鍾意成日攞割唔割出黎講，其實自己既態度同行動先係最撚鍾意分化同割蓆，已經割撚左先個隻)
口口聲聲話為前線辯護，然後自己係到罵人分化罵人鬼，根本自己爽
呢次理得佢係咪勇武定和理非，依家咩料有殺錯無放過? 屌你老母，為左一個道歉真係出事咁點算，依家背地裡有咩事發生大家都清楚啦呀嘛，佢地今舖出事既話係咪你填命呀仆街。
唔好話乜野不完美可改善，唔好自己呃自己，你呢種講完都唔會反省，係到自我安慰
[比POPO更不要得，蠢過共產黨，共產黨都依家未割POPO同林鄭。呢班人竟然做得出出賣隊友，開口埋口就五毛就鬼，然後以為自己大哂。]
----

[呢場抗爭正步入自我毀滅]
呢幾個月佢地做左D乜野大家都知
佢地一直以黎用咁多骯髒手段，
目的都係施予恐懼同分化，不斷磨滅大家既理性
依家睇黎佢地措施逐漸生效緊，大家繼續篤灰，繼續自我安慰
川普講乜撚野，香港事態會自然平息

屌你老母係咪想入集中營呀仆街，輸左仲慘過新疆8964呀

唔好搞錯要憎恨既對象，憤怒積住哂唔好爆發住
要記住
依家搞到大家咁驚 失哂理智 邊個做成架? 盧偉聰等一眾POPO
香港搞到今時今日咁 邊個做成架? 林鄭 何妖
真正既幕後黑手 究竟係邊撚個? 共產黨

另外唔好成日話乜野殺撚死POPO，殺左都唔割
心情上黎講大家都好想
但係你殺左一個POPO自己發洩，然後搞垮成個運動好D
定係贏左呢場仗，將佢地全部清算，大家一齊爽好D? 有排你爽。
成日話乜撚野敢死隊，你真正做敢死隊唔係殺左一隻POPO，
而係搵辨法掌握罪證—共產黨派武警、公安落黎執行職務，要證明佢地破壞一國兩制； 警隊真係殺撚左人，有虐待、有性侵等等。

大家冷靜一下先，係屋企休息一日下都好，輕輕鬆鬆同朋友玩一日都好
調整心態再繼續抗爭

中美貿易依家情況係
中國不斷加訂單買野拖延換取美國加關稅既措施
川普就繼續同包子扮朋友，藉此讓農民繼續賺，實施更多措施讓美國繼續得益，基本上早加遲加對美國都冇損失，中國一定都係蝕
中國經濟本來就陷入危機，佢依家其實一直崩潰緊

中共唔識解決問題架，只識施壓同解決人。
當出現D突發既野，以往個一套唔岩用啦，就好似依家咁KAIKAI地。
中共拆唔掂美國既局面，對香港只能繼續施予恐懼，分化。
我地唔可以自拆局面，例如獨立、臨時政府，真係變成暴徒殺左POPO。
美國為左自己國家既利益，一定會搞中共，但實際大舉動還要等很久。
呢段期間佢地最多係搞中共既同時，最多提供下D機會同保障比香港
我地要想辨法長期抗爭既同時 盡可能保護更多手足

依家仲天降左個NBA同暴雪，中共自爆作死送分
無論係美國問題、香港問題，以至依家NBA同暴雪，所有戰線佢都唔會撤退(最多扮下野之後搵機會返黎補你幾刀)，一定唔會妥協。

有冇辨法 製造搞多D搞大D， 搞到佢四面楚歌。

NBA 搬出黎 暴雪 搬出黎， 聲援言論自由
維持住條戰線，睇下有冇其他突然又從天而降
依家應該好多人好不爽，話唔定又有其他行業既名人肯出黎發句聲，然後佢地抵制又自爆

當然最好就係有辨法 主動搞幾條戰線出黎 (但又冇人脈又冇理由求人地去表態QQ) ，其他能用既都唔少
將共產黨最忌諱個堆都攞出黎鞭就岩架啦
器官活摘 國際獨立法庭裁定中共反人類
新疆問題 依家人權法案過左，會實施制裁 搬埋出黎聲援新疆人權

------

美國認清左共產黨係乜料，而且佢地有既情報仲多好多。
講得出呢堆野既人會放過共產黨?
隨便甩幾段，其實仲有好多其他
00:00-25:00

咁撚柒鐘意推 自己單機推撚堆佢啦戇戇仔

好想同條女瘋狂做愛